家居上網

個屋企本身冇搞開上網
依家諗住裝一裝
搵師傅上黎裝果類plan 係咪會跟埋電訊公司果個router?定另外自己買？